# Hactiv8 Final Project web

Repo : https://gitlab.com/Myougi/hactiv8-final-project-web.git

Scenario :
1. Check detail account, jika tidak ada maka akan membuat account baru
2. Membuat card account
3. melakukan transaksi internal money transfer